{
    "question": "Bagaimana perasaanmu sebagai perempuan?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Perasaan perempuan itu mudah berubah ubah ._. kadang kita merasa bahwa dunia gak adil buat kita, kadang kita merasa bahwa kita gak pantas ada didunia, dan juga kita merasa bahwa kita pantas dicitai ._. /apalah\u00a0",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "mengapa-sekolah-menjadi-tanggung-jawab-kita-698",
            "question": "Mengapa sekolah menjadi tanggung jawab kita ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Karena, apabila kita ingin menjadi seorang yang sukses yang ingin membahagiakan kedua orang tua..\nKita harus sekolah yang pintar..\nAgar kedua orangtua kita bangga..",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Karena mungkin sekolah itu gudang ilmu, kita kan manusia yang wajib untuk bersekolah, wajib/bertanggung jawab merawat sekolah dengan baik kan?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-orientasi-berfungsi-untuk-membangun-konteks-perkuliahan-271",
            "question": "Apakah orientasi berfungsi untuk membangun konteks perkuliahan ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "iya, karena orientasi merukan penjelasn situasi awal teks anekdot KUHP<br>itu yang dikatan guru B. indonesia saya :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "YA,BISA JADI KARENA DAPAT MEMBANTU PEMBENTUKAN MENTAL MAHASISWA<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-ciri-ciri-karakteristik-bentuk-bentuk-dan-jenis-jenis-180",
            "question": "Sebutkan ciri-ciri, karakteristik, bentuk-bentuk, dan jenis-jenis teks eksposisi!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Diawali dengan tesis , argumentasi , penegasan ulang<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "memiliki structure: Orientation, Thesis, Argument 1 and two dan Reiteration, serta merupakan jenis teks yang memberikan informasi<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "macam-macam-kalimat-tanya-970",
            "question": "Macam macam kalimat tanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>*\u00a0Kalimat Tanya biasa (jawaban bukan ya/tidak)<br>- Bolehkah saya masuk?<br>- Bisa pinjam pulpennya?<br>*\u00a0</span><span>Kalimat Tanya yang tidak memerlukan jawaban (retorik).<br></span>contoh : (pertanyaan ibu kepada anaknya)<br>- Inikah yang kau katakan belajar?.<br><span>- Kamu mau menjadi penghuni neraka?.</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Kalimat Tanya secara langsung dan Tidak langsung\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-perbedaan-teks-prosedur-kompleks-dengan-teks-pidato-lap-502",
            "question": "Jelaskan perbedaan Teks prosedur kompleks dengan teks pidato, laporan dan cerpen.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "~teks prosedur kompleks : sebuah prosedur yg terdiri atas banyak langkah langkah.<br>~teks pidato :teks yg dibuat untuk kegiatan berbicara di depan umum untuk menyatakan pendapatnya<br>~teks laporan: teks yang berupa hasil pengamatan sesuatu hal yang akan di sampaikan kepada seseorang<br>~teks cerpen : teks yang berisi tentang cerita yg sifatnya singkat tetapi memuat banyak inti agar mudah di mengerti,dapat berupa fiksi atau fiktif<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-yg-menyindir-dong-907",
            "question": "Contoh teks anekdot yg menyindir dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "iklan yang wani piro itu nyindir banget loh",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Pendidikan Jujur yang MembebaskanSebelum Mundur, Anas Menyindir SBYPendidikan Mahal Pekerja Anak Marak<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-prosedur-kompleks-beserta-kaidahnya-964",
            "question": "Contoh teks prosedur kompleks beserta kaidahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Cara Menyambungkan Komputerdengan Internet Menggunakan Modem Eksternal<br><span><span>1.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Dewasa ini, internet merupakan media paling revolusioner. Banyak pengembangan-pengembangan pada internet, salah satunya adalah perkembangan akses internet menggunakan modem eksternal. Bagaimana cara menyambungkan internet menggunakan Modem ? Berikut langkah-langkahnya :<br></span><span><span>2.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Pertama, siapkan satu unit computer dan modem eksternal usahakan modem dalam keadaan baik dan sudah diisi pulsa. Pastikan juga terdapat port yang bisa digunakan untuk menyambungkan modem dan pastikan pula, computer menyala.<br></span><span><span>3.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Jika modem dan computer siap, colokkan modem pada port. Lalu computer akan secara otomatis mendeteksi keberadaan modem.<br></span><span><span>4.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Selanjutnya, bila modem sudah terdeteksi maka program modem akan muncul dan kita bias langsung menyambungkan computer ke internet. Namun, bila program modem belum terinstal maka kita harus menginstalnya terlebih dahulu. Bukalah modem, lalu klik setup installer modem (program untuk menginstal modem). Selanjutnya, tunggu sampai proses pemasangan selesai dan program modem siap digunakan.<br></span><span><span>5.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Lalu, bukalah program modem dan klik \u201cconnect\u201d untuk memulai proses penyambungan. Setelah proses penyambungan berhasil maka internet siap digunakan.<br></span>pembahasan<br><br><span>Struktur\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0:<br></span><span><span>1.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Judul<br></span><span><span>2.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Tujuan<br></span><span><span>3.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Pendahuluan<br></span><span><span>4.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Langkah-langkah<br></span><span><span>5.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Penjelasan setiap Langkah-langkah</span><span>Karakter\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0:<br></span><span><span>1.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Menggunakan kalimat perintah<br></span><span><span>2.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span>Menggunakan konjungsi<br><br></span><span><span>a.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span><span>Sebagai penunjuk urutan\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: Selanjutnya, Lalu, dll.<br></span></span><span><span>b.<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span><span>Sebagai penunjuk syarat\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0: Jika</span></span><span><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-kata-baru-dalam-kamus-bahasa-indonesia-edisi-4-237",
            "question": "10 kata baru dalam kamus bahasa indonesia edisi 4",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "bukannya baru edisi 3?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-konjungsi-serta-melainkan-padahal-sedang-228",
            "question": "Contoh kalimat konjungsi \"serta\", \"melainkan\", \"padahal\", \"sedangkan\" apa yah??    tolong bantu ^^ \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "andi ingin masuk kuliah kedokteran.sedangkan.orang tuanya ingin andi masuk kuliah\u00a0 hukum<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-tes-kebugaran-jasmanni-indonesia-tkji-memuat-rangkaian-tes-s-751",
            "question": "1. tes kebugaran jasmanni indonesia (tkji) memuat rangkaian    tes sebanyak . . . butir\r\n\r\n a. 1\r\n\r\n b. 2\r\n\r\n c. 3\r\n\r\n d. 4\r\n\r\n e. 5\r\n\r\n 2. berikut ini rangkaian pengukuran kebugaran jasmani sesuai dengan tkji,\r\n kecuali\r\n\r\n a. lari cepat\r\n\r\n b. baring duduk\r\n\r\n c. lompat jauh\r\n\r\n d. angkat tubuh\r\n\r\n e. loncat tegak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menurut saya :<br>1. e<br>2.\u00a0d<br>semoga benar yahh..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}